Apple 會唔會同neo 合作？

What is neo? Neopets?